尖沙咀有隻豬仔好得意

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

上次幫襯左
桃膠好重料好好味

上次飲左
桂花味好濃 茶底好飲 桃膠好食！
大家一齊用現金懲罰佢！等佢開多幾間鋪 周圍都有得飲

前幾日飲咗

名？

好似係上次派凍檸水個間

旺中2樓都有分店
真心足料又好飲
一個星期七日飲足8次

講暗號有冇折?

先唔講政治取向
呢間真係幾好飲 d配搭幾特別 桃膠又落得重手

滅時潘個frd嗰間？

好想瘋狂飲茶

綠色嗰隻pepe黎?

竟然開左分店

有機會支持下

佢啲桃膠多到飲完啲茶個杯底仲有好多
我會叫少啲桃膠
駛唔駛咁重手呀老細

Tea dragon嘅龍眼肉好足料
好過其他糖精奶粉的假茶

呢間堅好飲 足料
好過飲黑糖假奶

足料 但旺中分店味道差少少

支持